【欺凌變殺人】保護兒子對抗惡霸 好爸爸慘遭割耳痛毆致死

英國一名青年在街上遭人欺凌襲擊，其父聞聲救子，但被斬至重傷，雙耳被割下，留院兩星期後終告不治。
事發在上月27日晚上約10時半，一家居於布萊克本(Blackburn)的24歲青年阿山(Ahsan Choudry)外出買煙，返到家門前遭人襲擊，他42歲的父親喬德賴(Sajed Choudry)聽到其呼救聲，立即衝出去救他，但兇徒手持利刀，兩父子不敵，喬德賴被割掉雙耳、被打至腦出血和肺部塌下，陷入昏迷。而阿山半隻手掌被斬掉，頭部亦有刀傷。
喬德賴的22歲女兒說，事件源於阿山在校遭人欺凌的問題，喬德賴半年前也曾遇襲。她表示現在感到極度恐慌，她們一家在那條街住了15年，從未遇過如此兇殘的事。
警方拘捕了3名男子和一名13歲男童，他們將被控謀殺。
英國《每日郵報》

又斬手又斬耳 兇手會係乜人？

煙剷就抵撚死啦

好撚慘 救個仔都要用命換

成件事應該唔係欺凌咁簡單

種族問題嚟

割耳似係黑幫手段

平民無槍就係咁

你死全家啦

煙剷抵撚死

個名叫哈桑，可能係伊斯蘭教啲人，加上係英國，確實可能係種族問題

一睇就知係d 阿叉

唔脫歐咪繼續割囉

又係中國

平民有槍既話佢肯定唔洗死，
因為佢對手無槍？

diablo2

有槍vs有槍可以易d打和
你拎刀vs鬼佬拎刀, 你覺得有勝算?

有槍vs有槍？
買緊煙果時比人開槍射死左啦

又係啲以為有槍就安全既連登毒撚憤青
我驚你連槍都揸唔穩喳 仲話要打贏人

伊斯蘭

講真勝算大過用槍，
用刀我一定細粒過佢快過佢，
埋身插中要害，一下就贏

用槍一人一炮，
我就唔係拍戲果d神槍手槍槍中啦